以後唔叫黑社會 叫恐怖份子

831恐襲
差佬已經係恐怖份子
以後唔好再叫黑社會 叫佢地恐怖份子
黑警恐襲 恐怖份子

推

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

901 機場見

831黑警恐襲，血債血償！！！！
831黑警恐襲，血債血償！！！！

恐怖份子

721 811 831

一早都係咁叫